[中大]11.13逼爆中大

黑警橫行無忌 偌大校園肆意闖入

中大人 你還能忍嗎？

（緊急呼籲，請廣傳，不要低估自己影響力 ）
新界東，方圓中大三十公里香港人
全部即時落街，帶乾糧，急救物資，步行前往中大❗❗❗❗
沙田，火炭，大埔，大圍，馬鞍山，粉嶺，上水居民

全部落街，洗樓，大叫，再打爆火警鐘
叫街坊落樓，一齊出發去中大救人

人道救援，現場手足需要接更

已經連續打咗十幾個鐘頭
前線已經就嚟頂唔住

1）二號橋科學園入口
2）大學站民主女神像外
3）大埔公路四條柱入口

香港人，係時候要報恩
612就係全靠呢班人，如果唔係送中惡法已經過咗😭

要我哋行三個鐘頭入去救佢哋我都願意😭

中大守得住， 香港先有希望守得住

pish ahhh

Morning sir